[西到完場] 雷加利斯 對 皇家馬德里

06/04 03:30

賓周馬最撚勁

今晚再冇達仔真係on99

占達連線將會重出江湖

占士今晚入三球我幫各位含撚

點解西甲都要快車

捱夜睇輸波

G

等睇占屎帶領皇馬勇奪1分

西波西時間

寧願睇車打鏝
蝗迷

100%然既波

今晚James 有1入球 1助攻 即刻迷擔泥1個月

大炒對面plz

卻老終於唔使開工

好期待-6足球

各位手足捱夜睇占士放題路 加油

今晚442？

留力到咁

目測

Asensio Morata Lucas
James Kovacic
其他唔洗講啦

干查奧係咪又傷咗

達仔 mariano雙箭頭好過出沾屎

link

真鍠留名

有冇link?

有冇手機link

阿達

沾屎又搞笑

算 睇車仔
電視都播埋車仔
皇馬去左收費台

搵唔到link

迷哥

-6占

辛仔

sop://
sop://
sop://

邊個入波

辛

食撚屎啦

占士--66又一球
BTW 阿辛斯奧

迷占又贏

達仔！

擔泥中柱

TAT

我達

咁快訓得

呢球唔知做乜

訓先

反占狗們大家好

搞笑入球

達仔well done

0:3訓得

搞掂

達仔

高仔

對面散晒, 不如提早完埸啦

下場照出B9

禾朗心諗：屌大炒先黎無得出 無得刷入波

今場睇得好舒暢

宜家朗哥唔刷數據

馬利安奴睇黎有得岀下

唔知keyword今場有無得clean sheet

差d失上次個位

皇馬入波, 15' 18' 23'
疤狗入波, 25' 28' 33'

夾撚埋嘅

想訓

話口未完...

不睇了 係咁斷

擔泥佬又做乜撚

劇本

擔泥跑去中間做乜鳩

屌放題路

睇慢鏡...真係屌出黎， 唔追埋去

希望我達戴帽啦

拿祖擔泥兩件笑料

屌 2-3

想訓？ 無咁易！

HaHa

反cup

閘位永遠都係機斯 擔泥佬永遠唔見人

衝撚左上去唔知做乜鳩

乜鳩防守

自由人擔泥佬

樓上位巴打一講clean sheet

想點

key word 幾耐未試過0封！？

有擔泥佬真係可以長追入球大

咁又唔關佢事既

贏緊3粒但比榜尾反cup會唔會比人抽成年水

越乜野

機師啲埋門好似無進步過

Keyword呢下解圍...

冇越

navas送角比人

真係場場都比人吹錯一次OFFSIDE

擔泥

廢閪擔泥

佢衝上去做乜鳩...零射術

個反擊好靚
係差佢埋門個腳

擔泥安分守己啦屌你 防守都唔掂學咩人攻呀

仲要攻完返唔切

佢係唔番 唔係番唔切 亂鳩咁跑

一係換走佢 一係叫佢咪撚攻上去 兩球佢都有責任
第一球成條右路空哂 第二球要機師補佢位輸角球間接失多粒

我都守得好過佢

右翼

擔泥嘅作用係令大家有得震無得訓

黃金左腳

辛仔真係可造之材

打排球

達仔帶帽

我達戴帽

og

應該計烏龍

屌 對面打假波

打排球都唔比達仔入波
賓周派黎

達仔好波

沾屎

賓周下場都係正選

咁樣手球法都無牌

迷沾J開既遠射都無埋了

遠射就一定要入！？

細路

有擔泥入幾多都唔夠

ISCO

沾屎bye

沾屎嬲嬲豬

James

沾屎發爛咋

除左開死球我都唔知佢做過乜

迷沾：有入波架
我老母都入啦果球

AGGER

馬撚

Isco 換米路休息la